翼翼係飲食台既寶

要好好珍惜

窮人巴先係

飲食台殘奧

飲食台公廁三寶 吉妹 弘b 賤雞翼

最近都冇開post

wing bo=rainbow

翼b

有咩宝

工作好忙

弘寶

吉妹都係寶

你係智障寶寶

查b都係寶

食屎啦

我係飲食台唯一清流

翼寶

牙b呢？

係寶

燈燈都係寶

屎

濛呢？🤔

雷神駕到

本癲狗先係飲食台既寶

金囝